[超緊急請大家唔好咁老定美國條法案實通過!!

轉

//據聞美國只需一位參議員提出senate hold，只要全體不足三分二反對，香港人權及民主法案即可在參議會上無限期擱置，直至有關議員收回動議。

假如屬實，中國將全力收買部份參議員，企圖促成法案流產。與此同時，在香港營造萬人普天同慶唱流行曲的氣氛，將上周高舉美國國旗、唱美國國歌的勢頭消散於無形。只要香港人不再強烈請求美國支援，而香港事態不會影響美國的民主，美國將不會有動力以狠辣的法案監察香港。屆時，民意代表泛民議員將有充分的理由建議美國減辣，以免在局勢緩和的時候傷害香港經濟。

只要未來兩周，香港人繼續以所謂香港國歌取代美國國歌的話，將美國角色隱沒至大後方的話，美國減辣的機會相當高。要保持辣度，必需仰賴美國議員極具說服力論證，非常困難。香港人將自己的好牌一張張的送出，無話可說。//

唔好掛住唱歌變成另類階段性勝利!
求下大家，一日未通過，一日都要繼續文宣，行動上請求美國國會通過!!!!!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push

推!!!

推

On9
有自己國歌咪唱自己，關美國事既位咪唱下美國歌
唔知你咩心態，但我知共慘黨好驚香港人有自己既國歌，精神凝聚能係反抗運動中極重要一環。而且美國人已經認識左呢首歌，絕對會支持freedom fighter 唱自己既國歌

你覺得佢地驚你唱首so called 國歌
定唱美國國歌比侵retweet多d？

唔反對大家唱歌，但呢個時候真係唔好咁老定

冇話唔完全唱得
只係見到大家好似比唱歌out focus到冇左美國國會件事

記住係未通過，一切仲有變數，你永遠唔知共產黨有咩賤招

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

唔好痴線啦 呢個時勢邊個提議擱置 邊個唔洗再選

出聲即係話比人知親中紅底

一日未通過, 冇野係冇可能

5年，香港人完全冇進化過
什至比起以前更on9

唔提醒了
香港人呢世都唔會有民主

當代文明嘅困局.太多政經界人士都會或都曾同豬乸行埋屌西, 難免會有好多PK. 香港之戰其實係文明之戰嘅開端嚟.因為香港係最多同豬乸行埋嘅地區之首

有好多人錢已收,約已簽,HI已屌.
或者根本就唔再諗咩連任果D嘢,甚至本來就已經等落選嘅政客嚟.

比人知又如何?
佢錢已收,約已簽,HI已屌,作已合, 或者本身根本就已經等落選.
佢有乜所謂呢? 你以為全球化二十年,美國就會缺墮落嘅政客商人咩?

有D政客係擺明原本就會係下屆落選,民意全失等落台架,咁佢收咗著數而反對法案通過又有咩問題?

香港人有錢嗰班一定唔會反
我係講緊香港班中至基層，究竟香港人有幾撚鐘意唱歌? 呢個乜撚野垃圾文化黎
每次社運最後總係被唱歌撚化，搞死

革命，社會運動，抗爭，講熱血，氣勢，進攻
唱乜撚野歌? 做埋哂啲嬌情無謂，對敵人冇撚作用嘅嘢不特止，用所謂"團結"黎企圖解釋呢種低能行為，抗爭仍然如火如荼，未勝利就先將自己人氛圍降至唱k level。點撚解每次都係咁?
唱唱唱，真係贏左你咪唱飽佢，而家乜撚都冇贏過，黑警一樣野都未比人追究，仍然隻手遮天，唱乜撚野呀屌你老母